咁樣帶耳機聽得清楚？

啱啊 調轉黎帶
聽人聲好清楚

貢典

人地係咪得罪你

與你何干？